沙田失去首都位置？

帝怡...

大埔頂上...

自己友界死自己友來

我地嗰41席

仆街𠝹票！

帝怡真係呢⋯

自己界票

帝怡錦濤大圍

大埔頂上

錦濤已贏黃馬鞍山

沙田勇武首都
大埔和理非首都

但馬鞍山全黃

全制霸嘅柴灣呢

沙田都叫勁架啦
荃灣 元朗深藍大翻盤
唯一觀塘唔太掂

支持馬鞍山獨立

輸係因為比民主黨界票ja 唔計個席當全黃得唔得

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

和勇不分